有冇人一定唔會生小朋友?

是甚麼原因?

無人同我生

有左小朋友 自己冇曬自由
又要負責佢既起居飲食
咁麻煩
重點係no money no talking
養一個點止四百萬
我寧願慳錢
環遊世界仲好
這是真正人生

巴打幾歲？

當然
如果我地唔生 成班支那族不斷入侵香港

同topic有咩關係

發咗達或者會生

識人拍拖時話一定唔生
過左幾年見身邊用友都拖住個b就跟人生

1. 怕痛 好似話生個陣要剪開個閪窿
2. 貴 窮人生仔等於自殺
3. 唔識教 唔想生左個社會敗類出嚟

你識O個個人中出左有冇後悔

無
我本身同佢都唔諗住生
最後一人一個
有時去到某一個歲數就會做另一樣野
國貨城都生女啦

垃圾基因生黎做乜
窮 柒 另一伴要係張曦雯級數先生到個正常d

gay ~廢事揾代母